---
id: 119
title: NEGERIKU HIDUPKU
date: 2011-12-12T14:04:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2011/12/12/negeriku-hidupku/
permalink: /negeriku-hidupku/
nb_of_words:
  - "230"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
categories:
  - Note
---
Disana,aku dilahirkan dan disana aku dibesarkan disana Aku diberi pendidikan dan disana aku diberi pengalaman disanalah aku harus memperjuangkan dan harus mempertahankan dan selalu harus menjaga dan mencintai dan merawat negeriku,indonesiaku. Negeriku cinta pertamaku, kau sealu medukungku di kala Orang menghinaku kau tetap mendukungku ,begitu indah dan sulit di gamarkan oleh apapun, kau begitu penyabar dan tabah dan selalu Taat kau tak pernah korupsi atau mengambil hak rakyat atau lagi tidur pas Waktu bekerja. 

Negeriku kau terlalu banyak emberi manfaat dan seau melindugi Segenap rakyat yang ada di dalam-mu kau menerima siapapu yan mendiami dirimu kau tak pernah memandang bulu, tidak pilih-pilih orang tidak seperti yang mendiami-muselalu memilih-milih dan kau tak pernah Mengenal kata lelah kata “ngaso” dan kau tak pernah menagis walau musibah kian menantan masalah terus menghadang. 

Negeri-ku ,yang selau menghadapi dengan senyuman dan yang terjadi biar teradi ku cintai segala yang kau miliki, ku cintai hijaui-nya alam-mu,dan ku cintai biru-nya laut-mu pook-nya ku cintai semuanya karna tema-nya “aku cinta indonesia” kau selalu indah membuatku selalu mencintai-mu, negeri-ku indonesia-ku sampai kapanpunkau cinta Pertama-ku kau tempat pertama kali aku dilahirkadanau selalu melindungi-ku. 

Banyak pepatah mengatakan say: 

<blockquote class="wp-block-quote">
  <p>
    ”jangan pikirka apa yang negeri ini berikan kepada kita tapi pikirkan apa yang kau telah berikan kepada negeri ini”
  </p>
</blockquote>

maafkan aku negeri-ku indonesia-ku karna aku belum memberi apa-apa,dan kau puntak pernah menagih kau sungguh baik & jujur, aku akan selalu mencintai negeri-ku, indonesia-ku.